如果聽日郭榮鏗比人dq或者拉左，你會點？

港共做得出既話，咁其實9月做唔做到35+都冇乜分別

上連登話我好嬲，現實係WFC。

又係你條一毛

"唔試過點知"

返工
然後23條過前移民🙄

「係咩？碰！」

我會好嬲咁返工

預言post？

其實我又想問返樓主，你想寄望有咩發生?

番工囉 有包袱嘛

就係驚佢唔做
同出老解一樣

番工賺錢
唔洗養家呀?

佢dq左郭榮鏗都仲係泛民主持
事實上李慧琼退選就可以主持返個會 但一直都冇講過
擺明兩邊都未傾掂 所以先係咁出口交文黎恐嚇郭榮鏗

我梗係唔預期發生啦，但事實唔係我呢d蟻民決定到
但見呢兩日大家又好似冇左件事，泛民亦都冇提到後續行動

和你塞DSE

全民放火

先例一出
議會仲有作用？

我覺得咁做為左提前瓦解9月泛民35+道氣
港共反而做得出

見大家咁齊心番工我就安樂

我一定會好嬲

如果可以用郭榮鏗嘅犧牲
再引港共dq 35+
睇嚟可以同武肺配合嚟拆穿中國嘅面具
橫掂齋35+都唔會影響到革命嘅進行
咁d唔dq都冇乜所謂

可能嘅影響就係飯民冇得袋十幾萬掛

我返工之後先嬲

應該好快就會出手dq
然後再點名是但一隻手下主持大局

開香檳慶祝

我會好嬲係嬲到仆街果隻 之後訓陣
起身再好嬲 食陣飯 再嬲上網簽幾個聯署 再嬲
之後訓覺前再嬲一嬲

羅冠聰：北京啟動「攬炒」 郭榮鏗涂謹申梁耀忠將被DQ 九月選舉將大量DQ候選人甚至當選人

泛民預左DQ
只係DQ郭一個 剩低兩個就會繼續
三個一齊搞 咁議會咪失守俾保皇攞走

但係你話下一步
首先要繼續文宣講一國兩制已死
你咩都唔做就可能會俾支那spin到無事

會話: 好嬲好嬲, and then no then

而家議會最大功能咪就係DQ師
DQ越多越好

普通人咪係國際戰線

DQ都唔會即時做到

準時返工以表不滿

行動po 借位推一推
［行動po 幫推］五一勞動節重光行動 各區開花 手足歸位

第一時間上Twitter retweet comment
第2時間上 Reddit upvote r/HongKong comment
第3時間 send email 比美國各 Senator congressman
第4時間。。留比大家諗

其實真係無野做到～

一定會嬲到爆炸
但係都要返工，返完工再嬲

其實依家乜都唔做
同當年梁游dq案有咩分別

我會等宣誓做公務員

so?

即刻返屋企同老婆做多幾十個反共份子

梁游背後無人backup,有d 唔同

選完
揀選到嘅泛民出黎dq
之後再開放比保皇黎選

dq到泛民唔夠票為止

內會1430-1500呀
大家關注下

呢樣日, 郭生小心個人安全好過啦
唔知班獻世人出手會點低法

我會好嬲, 之後返工, 肺炎不上班會被人扣勤工

如果只係dq而唔係告佢刑事，對佢黎講根本唔係咩問題，佢正積係大律師，駛撚驚，加上依家搞到咁都預左就算縮年尾都唔會比佢入閘啦
而且其實大律師公會擺明就企係郭個邊，唔驚如果比政府告會影響大律師牌（陳淑莊都咩事都無）

搵番呢個禮拜初twitter關注過香港形勢既外國名人，希望中午唔洗@佢地

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！